[集思廣益]一人一個連靚仔都Carry唔起既髮型

唔畀一開始放大絕就金仔頭

剷中留側

地中海

地中海同金仔頭有好分別

求指教依個係咩頭

會展頭

大名鼎鼎既謝雲奴頭
咸爺都舞唔掂

比你搶先講左

Carry到啵

柒頭

突然上網太Lag接唔到落去
btw毛澤東頭我認輸

太Lag，我自爆
我選擇死亡